立此存照，連登將會被屈係美國資金控制

文匯、大公、東方、星島，啱唔啱?